［811］已取重大勝利 勇武暫停 和理非 文宣火力全開

1.黑警近距離開槍 企圖射殺市民
2.不但警黑合作而且有理由懷疑所有之前暴力都是由黑警策動，黑警混入市民制做混亂
3.社區大量過度不必要催淚彈引發民怨
4.進入私人地方同向地鐵站內開催淚彈槍
5. 721事件一個恐怖分子都無起訴
6.無差別拉人同暴力升級下下爆頭拿人命

和理非絕對有足夠百萬人出黎，唔好再比港共政權將事情轉移

已証實黑警會混入人群 無必要比政府再有番身機會

再次集中焦點 5大訴求
同不分化 不割席 不指責

只要我地唔犯錯 咬住五大訴求焦點 一定可以成功

可唔可以唔好叫勝利
好難聽
用手足嘅血換嘅唔好叫勝利 唔該

仲勝利？ block

勝你老母咩 0:5 呀 而家

812 入機場！
警察還眼
五大訴求 缺一不可

無贏過啊我地，打撚曬飛機做乜？精神勝利？

完全封鎖

無贏呀屌你老母
咁撚多手足比人拉左 眼都無撚埋
你同我講勝利？

重大勝利？
唔理你講咩，block

如果要踩住自人條屍行上勝利台既叫乜撚野勝利

非常重要，借位一用

致所有比狗打而想反抗嘅前線

勝你老母

文宣係時候轉場啦！！
令Baby Condom同香討成爲真正革命平台！
人地係上面帶緊風向啦

贏乜鳩屌你老母
百幾人比人拉
射盲眼
一米掃射
贏? 我屌你老母

勝條毛？輸到成地血呀

幫推全民黑衫full gear, 撚死班狗！

我地無贏呀

勝你老母
輸到仆街

乜撚野勝利呀屌你老母

幾撚多手足流左血呀

點贏法?唔注意字眼學人開post?

人血饅頭屌你老母